點解一壽司難食左咁多？

無食一排想食下，門口見到提早6:00pm後半價已經feel到唔對路
一食落口，壽司d飯又乾又硬
海膽又臭，仲難食過爭鮮
以後blacklist

旺角？

係

提早壽司半價之後真係難食左好多
仲垃圾過爭鮮

屌上次食舊蟹柳有屎味惡臭